Jikalau Kau Cinta
Jikalau kau cinta
Benar benar cinta
Jangan katakan kau tidak cinta
Jikalau kau sayang
Benar benar sayang
Tak hanya kata atau rasa kau harus tunjukan
Jangan sampai hingga perpisahan tiba
Dan semua yang tersisa hanyalah air mata
Hanya air mata
Mungkin saja cinta kan menghilang selamanya
Dan semua yang tersisa hanyalah air mata
Hanya air mata cintaJikalau kau sayang benar benar sayang
Tak hanya kata atau rasa kau harus tunjukan
Oooo wooo oooo wooo
Percayalah
Kemanapun kau acuh cinta tak pernah rapuh
Berpaling pun tak mampu hilangkan cinta percayalahJangan sampai hingga waktu perpisahan tiba
Dan semua yang tersisa hanyalah air mata
Hanya air mata
Mungkin saja cinta kan menghilang selamanya dan semua yang tersisa hanyalah air mata
Hanya air mata, hanya air mata, hanya air mata
Cinta